「有圖食評」麥當勞檸蜜雞翼+細Zero

雞翼好食，係細隻左D
Zero有Zero味，唔錯，但太細杯要就住就住咁飲。
勝在價錢平，$10跌左都費事執。

100分入面，我比B+

你平時係m記食開二手飯？
影d骨黎托7

zero呢

呢個係我Style

唔記得左，補返比你先

0密咩味？好驚甜既翼

Bb手😍😍

又係100分B+

檸檬味幾出味，檸蜜個蜜糖味，就等於你去燒野食時個種蜜糖味。

我本人好鍾意食甜野的

隻手係佢的

隻手好撚真

屌

我都食過檸蜜雞翼，好好食但好細隻

佢岀左幾年都唔想試 揾日食下先

唔撚係掛

咁都有得笑

咁都有笑點

無啦啦轉左個焦點去個細路女隻手度

啲影搞到隻手好真